又扔去記者到

岩岩tvb影到

唔得閒推住